幾時支爆

有無了解鄰國國情嘅人，
當時講到豬瘟好嚴重，未爆
蝗蟲入侵，未爆
中國肺炎，未爆
水災又未爆
想知就算未爆，影響有幾大？
究竟我地係咪都活係同温層入面，一直都只係打緊飛機？

唔經唔覺 講左十幾年
但係好似你越講 佢越強大

個個都唔睇好中國果陣
佢就越唔會爆煲

支那根本有六億人得1000人仔...有錢果班只係極小數

6億人每月1千,九億人每月3千.
其實都幾難要D民眾反佢.
最多多十億每月3千.

不過你話中共經濟唔衰???
米玩=>外資走得七七八八.
D股票由美國走去香港. 但老美不斷封殺中資股.
又殺幾個大富豪. 又批鬥馬雲.
P to P 同蛋殼又割一大班人.
來緊數碼又割一大班人外匯.

我知! 我知! 5毛睇唔見以上呢D野發生.
中共繼續強大.你米繼續活在老共謊言中.

remarks:
香港人走得好走.歷史不斷重現.

中国人太重奴性
生活點閪都係愛支那国
每日都挑戰緊人類下限

因為由高登講到連登都講支爆，所以中國一直死唔去

聯合國五常，有方法將支共係五常中拉落嚟先啦

如果唔係佢對世界秩序有一定影響力

有朋友係支國做政府做 當時肺炎有提過話有啲省政府無錢出糧
但到宜架又好似恢復
都有啲強國朋友前排周圍去玩，無可否認係已經控制（當然做法我唔認同啦）
有冇更加清楚啲人可以理性討論下

有錢就愛

千其唔好爆，CCP收左皮邊個困撚住14億野獸阿

支爆 升

爆你都唔會知

爆係一個過程，你依家見佢經濟係不斷削弱緊，冇晶片供應同生產，仲有去唔到美國退巿，其實係極嚴重削弱長遠搵錢能力。

放長雙眼喇。

馬雲副身家都未到手
攞埋都仲有大把人未拎
有排

依家去到要勁割民企，仲有銀行還唔到債要摺埋，都係經濟崩潰的徵兆。繼續崩，繼續割，但割到一個地步就割哂冇得再割。

一個可以控制傳媒，銀行，金融，軍隊，樓價，外匯嘅國家其實好難爆，上面有人提到好多支那人得一千蚊一個月，依樣嘢可以講成負面，但諗深一層其實依班人都窮撚慣，十七層地獄同第十八層地獄對佢哋嚟講分別不大，所以⋯⋯⋯⋯唉！

分批爆，爆完當冇事發生

等爆留名

其實點爆都唔會去到食樹皮
最多咪好似日本台灣咁俾鄰近國家爬頭

同依家都收割到龍頭企業
5眼仲繼續制裁既話一定有戲睇

咩叫支爆，當一個國家唔怕死好多人，佢點會爆

其實今年疫情+洪水都好似無咩事咁
唔知係佢地賤命定賤命先容易起返身

聽左超過十年，都仲未爆

東南亞收皮，d訂單入翻中國做。

支那係控制到武肺，呢個我覺得係真

但前提係，佢用高壓手段去將疫情壓落去，北韓夠壓制到疫情啦，我地又會唔會羨慕北韓呢個地方？

都係疫情關係姐
疫情後會唔會走先係重點

講下點為止爆？蝗民造反？死幾億蝗？經濟崩潰？蝗民造反就可能架喇，洗腦洗到死都要愛支共，責任永遠不在黨。死幾億蝗/ 經濟崩潰，除咗支共中南海，邊個知啊？

美國死中國都未

無限印錢 世界各國又不停奶 點會咁易爆

就算支那爆到好似walking dead 咁, 有共產黨係度一樣會話支那數據有史以來最好, 幾年幾年就可以超越美國
要睇數據樓上已經有, 支那可能已經爆左
要睇支爆股市狂跌, 大量呢D人走去跳樓呢D畫面靚就無可能, 一來係無人會報, 二來報左都會五毛洗板"幾時支爆""信支爆既人炒曬車"

全世界工廠停晒，度度地方停工宵禁停課
除左香港我要返工之外我諗佢係最好景

點會唔知

Twitter 每分每秒都有支那入面消息

呢個世界冇秘密的

都話割完, 米多多一,兩億人月薪3千以下.
D中共人民覺得無問題米得.
再加上傳媒完全管控.
好似依家咁,P to P 同蛋殼d示威,
今年大學生搵不到工做, 傳媒隻字不提.
示威個D又見人就捉,打,殺. 你外面人鬼知.

仲好多人只睇TVB, 好似樓主咁, 認為上面欣欣向榮.

其實一直都爆緊只係中共不停鎮壓，所以可以見到中共維穩開支增加手段越嚟越凶殘，但如果你想一爆中共就滅亡就諗多咗，清朝爛入骨都捱到八國聯軍。

米傻搬左出去,就好難搬番中共.

搬廠要好多錢. 201X年開始, 東南亞成本已經開始平過中共.
一直唔搬因要拿一大舊錢出來,攪又要時間.
唔係差太多,好多公司都留在中共.
係中美貿易戰,令班友加速搬去東南亞.

搬屋都麻Q煩,何況搬公司.

又話話國之將亡必有妖孽。
妖孽出齊都未撚亡。屌你老母

年頭足撚到滅族咁滯。
屌你老母而家又係行得走得。

以前文革死到啲五花大綁屍由深圳河沖入香港。
我覺得應該用呢個做benchmark.

無錯，被鬥嗰班人如果肯團結反抗，未必要死，可惜太奴性，又唔團結。到今時今日都係咁，唔好幻想支國會因為蝗民覺醒推翻政權而支爆

同香港人一樣，政府點打壓都係乖乖做隻狗

睇新聞三星起越南條生產線都差唔多完成
不過真係用左好長時間去搬

唔係想潑冷水， 其實係無可能爆
法律，金融，人都係任佢控制

上面3樣野係不停互補

有咩唔掂就用金錢去解決
錢解決唔到就用法律解決
法律都搞唔掂就解掂個人

3樣野係不停互補，重可以不分先後次序／次數咁用，咁你話我知有咩問題會解決唔到。

真係唔係想潑冷水，只係想大家明白， 與其等人爆，不如提升自己揾出路。

永瀆 CCP

首先你要定義好, 咩野叫支爆???

人民革命反共??
好難! 6億人月入少於1千.9億人少於3千都無事.

remarks:
三星早兩, 三年, 已經將自家工廠搬離中共.

真正嘅中國人得幾百萬，其餘只係螻蟻；國家一唔掂就犠牲人民搞掂，如是者歐美爆煲中國仍然只會不動如山

我覺得搞財閥呢部棋唔合理，可以反映背後有問題

雖然死左好多人，但係共產黨特色
死幾多人唔緊要，未死既用盡佢地黎頂住就得

兒登仔打飛機，日日都係啦

唔會爆
支那韭菜冇任何反抗同逃走嘅能力

中國嘅目標係要未來 15 年內（2035前），將人均 GDP 再翻一倍達 2 萬美元。

即刻要以後每年的經濟成長率要維持在 5% 左右，連續十五年！

無一個經濟體可以維持一個咁高嘅增長一段咁時間。

我會放長雙眼慢慢睇。